學英文國語

邊度學最好

利申：語文白痴